【法律JJ請入】想問香港有冇地標/建築物係有版權？

假設我係用某啲地標（e.g. 尖沙咀個鐘樓）嘅相去用作商業用途（e.g. 整postcard），會唔會有版權問題？

因為上google search過下，見到話巴黎鐵塔有版權，唔可以就咁攞去用作商業用途，跟住又見到話台北101都好似有類似嘅版權問題，所以就想問下香港有冇

push

pish